Tvb超合作運動 建議 由前tvb叔叔提供

第6手資料 請睇圖 大家可以配合同支持下tvb

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

push

大家一定要g持

推

Push

USEFUL HINTS !!

哎呀，好想知道幾時有人拍外境
我細細個就好想睇㗎喇

佢啲現場show都要支持架

Agger

拍追賊我幫佢追埋一份

全部拍廠境

個句我愛心穎
即刻令我覺得心穎原來先係最後贏家

push
收皮la cctvb

睇明星拍劇

1. 成立獨立監警機構
追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦/大赦所有六月九至七月七所有示威者檢控

歡迎大家參與討論👇👇👇

五大訴求其實有兩條都係冇意義

有無巴打有佢地拍野既地點時間表先，呢d內部野真係要行內人先知喎

最緊要記低點做，行過路過見到馬明呀，阿旺呀，查要大聲表達愛意。更要行入去拍攝場地支持

［重要必看］ 7.7 九龍區遊行及旺角黑夜時序

比tvb訪問都係小心啲好
以前已經有人試過講完一大輪
比個記者問條問題誘導佢想講既野,播出黎就得返個句

g 持

大家千祈唔好阻著佢哋拍攝啊

喂呢個要推
聽日開post叫人踩場！

荔枝角D2Place一二期條街間唔中會拍愛回家外景

Connect埋

我愛曾志偉都應該得

心穎或成最大贏家

咁都有得大和解

Pish

仲有千祈唔好唔小心叫囂搞到人地錄唔到音要重拍

我冇野講 我唔信你 你冇委任証 我懷疑你冒警

荔枝角d2 place常有，愛回家必用場景，觀塘aia對出都經常見到tvb車

要做忠實CCTVB fans

仲有中上環上面有紅磚嗰度呢

【發惡夢】唔想見到真正嘅暴動！

推推

第二點背潮文有冇得諗

我冇嘢講

推
大家要接受tvb訪問呀

呢個正！

突然好想瘋狂追星

我都識個又係由TVB過左台北開書店喎，佢個名兩個字，唔通係同一個人

推！

係都唔出奇架
不過我第6手資料 朋友group share佢無連登ac

Pushhhhhhhhhhhhhh

聽日九龍灣九展
14:30 齊齊去睇港姐

仲要好L無禮貌
有次行過大埔，tvb拍緊嘢，喝住啲路人唔好入鏡

去到現場播歌

隊友追思會

我無嘢講

去追星

你哋班仆街咁陰毒嘅

最簡單係直接屌佢老母出返啖氣又慳口水

邊度

呢個佢可以後製錄音解決
入鏡阻撚住佢舉牌就岩架啦
佢冇權叫你走

有TVB取景嘅地方就要有連登仔嘅出現

日期： 14/7/2019活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』開幕禮嘉賓： 馬國明。時間： 14:00地點： 紅磡都會道6-10號置富都會L7大堂日期： 20/7/2019活動： 長江實業旗下商場『Mirror Mirror x 花花世界』親子廚房花花便當大激鬥嘉賓： 邱晴。時間： 14:30 - 16:30地點： 紅磡海逸道8號海逸坊高層地下中庭日期： 20/7/2019活動： 皇室堡『夏日小英雄聯「萌」』英雄夏日派對嘉賓： 陳凱琳、朱千雪。時間： 13:00地點： 銅鑼灣告士打道311號皇室堡地下中庭日期： 21/7/2019活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』盛夏狂歡打氣會嘉賓： 張寶兒。時間： 14:00地點： 馬鞍山西沙路608號馬鞍山廣場L2天幕廣場日期： 28/7/2019活動： MCP One『走進名偵探柯南的推理世界』柯南偵探團破案大派對嘉賓： 龑嘉欣、周嘉洛。時間： 15:00 - 16:00地點： 將軍澳運亨路1號MCP One地下大堂日期： 10/8/2019活動： 皇室堡『夏日小英雄聯「萌」』英雄玩樂派對嘉賓： 岑麗香、楊明。時間： 14:00地點： 銅鑼灣告士打道311號皇室堡地下中庭日期： 11/8/2019活動： 長江實業旗下商場『Mirror Mirror x 花花世界』蟲蟲「身」體驗競技賽嘉賓： 黃智雯。時間： 14:30 - 16:30地點： 荔枝角深盛路9號宇晴匯二樓日期： 31/8/2019活動： 長江實業旗下商場『Mirror Mirror x 花花世界』仲夏音樂Fun Fun Show嘉賓： 丁子朗。時間： 14:30 - 16:30地點： 紅磡海逸道8號海逸坊高層地下中庭

大家除左駁上鏡發明星夢
記得仲要支持下tvb d公開show呀

推！！！

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

休班警=賊？

Exact地點？

組團支持

九龍灣one Kowloon 後街

日期時間

見啲劇成日拍office 樓下咋
幫唔到手,sorry sorry

俾佢地拍，得閒叫下我愛黃心穎者。

我無野講

好想見到明星

警察就係警察，唔好再叫休班警

正呀，

一早就有人咁講

推！！
以後大家一見到cctvb就大叫 我愛黃心穎

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

我愛黃心穎

好難先會知道TVB係邊到拍野

Fuck her right in the pussy

我係tvb fans黎㗎

推到有人合唱皆大歡喜

由頭到尾都遊花園唔俾佢走呢？

阻拍外景無仇報，班大帝成日覺得拎左許如就阻鳩曬條路，如果係你樓下拍既可公以瘋狂報警話嘈音，再唔係拎大聲公向下屌。

認真，我咁大個人真係未見過CCTV 拍外景……

拍外景唔駛約，係街見到就支持

全民做kei喱啡 霞姨我黎喇

我愛黎明！我愛黎明！

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

元朗 yoho

全力支持TVB

拍外景要入鏡先有用 你嘈住佢佢可以後期配返音

支持, 咁樣會好過淨係對住佢地爆粗

做呢啲直接影響拍攝成本有用過浪費時間批鬥唔會唔睇嘅人十倍

TVB成日去城門河拍劇

佢地班記者訪問好有技巧咁引導你答佢想要既野, 大家記得慢慢答, 遊下花園咁就得.

愛回家係咪成日都喺長沙灣廣場果邊取景？

有機會見到佢拍野直播 我會瘋狂係後面行黎行去同講野

係上次的士嗰度俾佢剪到變第二樣嘢
唔明tvb叔叔點解咁建議
應該由頭到尾離題就差唔多

推
與其屌走tvb d記者比佢做文章
不如同佢遊花園
最好拎埋毛語錄果d革命名言出黎

真心問,啲場務成日係度止人唔俾行話拍野
其實係咪可以唔理佢照行入去
話佢無權唔俾我行

新蒲崗mikiki出面

超合作 推

我要去扮速龍

媽我入鏡啊
我上左電視啊

push!

幾好 果然識玩

Tvb 港姐 今日去請入group:
（ 另外唔好爆個人資料小心有鬼）

留名等睇第時cctvb拍劇有幾百毅進包圍護行

反正佢都比人雪
點解唔出嚟遊行可能仲快翻身

去現場，愛國唱國歌

p

最撚憎人拍野以為自己大哂，又勁惡喝人唔比人行

Tvb外景係好無禮貌同黑心

好多年前佢地係醫院打on call 2
有屋企人入左icu
已經危殆
個個已經喊到豬頭收唔到聲
好d好細個小朋友唔知咩事
係度笑同跑動

佢外景d人屌我地嘈到佢地拍劇
我屌佢老母

冇地點 要地點就聽日

佢哋會係咁屌路人

佢地係咁撚仆街

次次犯完罪就話罪犯係休班警察
有冇聽過休班老師
休班醫生
休班護士
休班記者
休班廚師
休班運輸工人
休班地盤工人
為什麼只有警察犯事會掩飾自己職業

成日都想睇下啲人點拍

要用曾志偉tone 講

JOKER 叔叔

脫離社會現實嘅傳媒
自然就成為無盈利能力嘅公司

拍戲唔好等最後 可以靠剪接
總之一見拍戲就嘈 唔比佢拍

我噴咗出嚟